---
title: Peregrina Rastelo de Aço
subheadline: Uma peregrina que sabe o que planta
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
language: br
header: no
---

## Aspectos

|                    ***Tipo:*** | ***Aspecto***                                |
|-------------------------------:|----------------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | Alguém que sabe como cultivar qualquer coisa |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | Às vezes machuca quando deveria cultivar     |
|                     **Dragão** | Força e Gentileza                            |
|                                | Adepta do Crescimento                        |
|                                | Tudo tem sua hora                            |
|                                | Espera tornar-se alguém melhor, sempre       |

## Abordagens 

| ***Abordagem:*** | ***Nível***   |
|-----------------:|---------------|
|        **Ágil:** | Regular (+1)  |
|   **Cuidadoso:** | Bom (+3)      |
|     **Esperto:** | Regular (+1)  |
|    **Estiloso:** | Razoável (+2) |
|    **Poderoso:** | Razoável (+2) |
|  **Sorrateiro:** | Medíocre (+0) |

## Façanhas [Recarga: 3]


+ Como carrego uma série de _Sementes Alimenticias_, recebo *+2 ao Criar Vantagens de Maneira Cuidadosa* usando sua magia para alimentar pessoas.
+ Como sei *Muito sobre plantas*, recebo *+2 ao Criar Vantagens de maneira Cuidadosa* para descobrir informações sobre qualquer planta que veja

Sempre dedicada às hortas e plantações do Templo, é muito raro ver a Peregrina Rastelo de Aço longe, pois embora esforçada normalmente lidava melhor com plantas do que com pessoas. 

Entretanto, sempre que precisavam de algo relacionado com reduzir fome ou reconstruir florestas, suas habilidades de Peregrina e seus conhecimentos de plantas lhe era requisitado, e ela prontamente vai, pois ela se sente no dever de cultivar conhecimento do Templo nos Muitos Mundos, o que acaba fazendo com que a mesma ajude outros peregrinos.
